WhatsApp send 圖對方可以10秒後先收到

港共政府果然